日日晒正能量乞人憎d定日日放負乞人憎d?

每個人都總有機會識到呢兩種人：

一種係每日都狂講自己生活好開心，
乜都感恩乜都正能量，
長期好有自信，
每日晒自己點努力點充實，
成日分享成功之道，
成個facebook都係乜野李家誠點發達、成功人士不會告訴你乜乜乜既post。

一種係長期放負能量，
日日怨天怨地，自卑到爆，
成日分享d負能量語錄，
全世界冇人慘過佢，冇人理解到佢咁，
你好心幫佢諗埋佢都係會覺得你唔明佢所以當你廢up。

正能量乞人憎d
負能量乞人憎d

半夜開post 一下沉低，推一推